6年後, 連登高爆淡友, 移民L 生活會如何?

6年後, 2026年, 又多左30幾萬新移民湧港換血

有錢有技能既, 過左英國住HOUSE落地生根(但有香港樓收租)

香港業主, 走唔到繼續做港豬

連登高爆淡, 低收入低技能, 深水步租劏房繼續FF移民夢, 繼續笑柒業主接火棒, 但排公屋

諗諗下
幾年前話去歐遊班淡淡到今日都未返黎
可能已經做左公民

係咪濟留左係個邊

其實樓市升又好跌又好, 又點, 最心寒真係一班房屋台業主/AA

一見到邊個租樓就笑鳩人, 連d名人租樓都話人地點解咁傻要租唔買
一班人出黎抗爭就話人地cctai, 小朋友
2萬蚊呎好合理, 700萬買300呎又合理

總之可以用廿年供間四十幾年樓齡三百呎既樓, 就係成功
其他人係廢青 小朋友

所以更加要移民 住大屋 褔利好 人工高 呢啲先係成功

連登業主而家好酸

諗起班連燈業主呢幾日急到瀨屎咁樣

弱智樓主想由藍屍轉職做小粉紅

一家乞衣用晒兩代人棺材本做首期

買間大灣區樓仲要供多廿幾年？

安心做榮耀大灣區人啦

慢慢供

有排你受

利申：唔買大灣樓既都係住公屋做保安

屈狗輸左十皮深潛一排，又突個龜頭出黎比人撚

鬼佬會話 go back to your country

屈sir 執好行李出發未

係

輸十皮會破產

你老母個大灣區劏房用人仔結算升到過百億

唔走

幫連登大業主打工

係得班夾硬上車嘅2尾3頭會驚

真係有多幾個錢嘅其實冇乜所謂兩頭走
跌咪跌頂多一百幾十，暴跌又好細機會

你唔講下班淡淡見人打算買樓就咒人跳樓死全家？仲要起人底爆人住址你唔講？
講抗爭 呢度幾多業主之前又家長車又捐錢
淡淡呢？有抗爭過咩？講黎聽下？
一講BNO就全部淡淡話走先 香港人慢慢捱
邊個令人心寒啲呢唔知

十皮話多唔多，夠你元朗叫平雞200次，夠你一日兩餐食明哥飯一千二百日

房屋狗又出post吠
好撚心你地返香討講啦
反正你地同香土啲ching講既野一樣
連登唔啱你地㗎啦

係呀好慘呀

你隻小粉紅仲有咩發表呢？

今次又想點贏呢？

等老母遺產既準大灣區業主

睇你輸足咁多年已經夠笑料

啱

強国人樓主又贏

今晚又打J

大家都係強國人啫，你走得去邊，咪又係元朗國人

樓主唔好衰俾人睇，你香港層仲有26年供嘅乞衣市區自住樓由340萬升到500萬。可以叫老母賣層樓，一齊移民去英國買2層樓做雙租實現雙租夢，繼續笑柒租租要喺英國都係租樓唔買樓

前提：要有bno !

对

全世界都系属于强国的

亲的大湾区㓥房是世界级优质物业

今天晚上去阁楼再撸多几发吧

6年後 連登好友生活如何？
樓好終於有得感受下前蘇聯人民生活

仲有廿幾年要幫老母供乞衣劏房

未收遺產就扮業主

弱智

而你繼續交租越住越細，繼續FF移民夢

你12M樓呢？ 扮業主？

我是做保安的

在大湾区是基层人士

哪有亲这么幸福有大湾区房啊？

係啦，扮下弱智申請白卡，好多著數架

得間死老母劏房仲要供多廿幾年扮大業主

乞衣

对啊

你的強國人民是最幸福的

Nmsl nmsl

係呀！全部連登仔都係幻想緊 ！已經十萬八萬人ff緊外國生活，喺邊間餐館洗碗，邊間工程公司做地盤工！喺邊個商場做掃地！做埋啲下賤工。唔似得喺香港做供樓業主人上人。

各位望住強國人樓主慢慢自high

睇下佢今次又點贏

傻西贏國人

大業主3zero 衰咩而家搬龍門去6年後丫？
我上年賣樓等緊你幾年後黎笑我

坐艇都咁開心，唔怪得日日贏

Sea to sky 又賣晒喇！層自住樓估價升咗50萬！本bno有都唔柒要，留喺香港睇住層樓升值打吓飛機好過

個劏房係佢老母既

佢以為老母贏即係佢贏？

老母仲生勾勾🙈

赢

你移左民先出黎威啦

麥十萬層樓就真係佢老母喇

你就繼續痴老母住啦

老母生勾勾要孝順俾間房佢瞓！得一間房要瞓廳，不過第時可以繼承物業，諗起都發達

年尾記得捐錢唔好走數就得喇

咁撚慘要痴埋屈狗度劣J

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

英國又要做洗碗工又要做掃地工！不了！講去生活都威唔過喺香港做業主

痴老母住咪有錢過你囉， 醒目先唔會落水高追。
似你攬撚住層樓，而家咪冇錢走囉

不過唔記得你應該冇bno 或者bc 賣埋層大灣區豪宅劏房都唔夠移民

cash is king都係得兩球半

黑卡limit 十萬

移民夢

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

移民珠海唔使bno ！珠海斗門中山啲樓都有獨立屋，好過英國又濕又凍

走唔撚到講閪咩
買咗間freestanding個courtyard都大過班業主港燦成間屋
不過真心想佢哋繼續留係香港供樓，等啲真正想去外國嘅走先

睇弱智3zero點推論自己成為最大贏家真係樂趣

自己開個弱智post引人屌

淨係知屈狗你係長年股樓輸家

搵25k 供樓要10k 家用俾老母要6k ，返工搭車食飯要3k ,水電煤上網2k

每月仲有4K 剩 ，30年後層樓值一千萬。人生贏家嚟

其實依家29K幾，依你咁計，其實仲有9K剩，不是富有，但生活安好有餘。

你呢月入幾多？ 交租都15K
你要抽居屋，有錢極有限

無資格抽居屋呀！我當想抽番間，等三年後賣俾白居2

人少少咪認左佢囉

你月入幾多啫？

多過29k幾

即係幾多呀？唔見得人？

6年後生活點就唔知， 不過而家就有撚派笑柒你

之前升又點， 而家都係未cash out 就日日話自己賺緊

邊夠你威姐屌你柒足咁耐

2018年果班投晒胎啦

你cash out左兩球半＋ 10萬黑卡，依家有咩發圍呀？

離開香港 你留返係到日日賺

全部收哂皮

好笑，俾個正評先

有冇兩年後落機版本？

等你哋整

有

香港的未來

社會平安

樓市 go go go

又然

移民好慘架, 我依家日日捱麵包
千祈唔好過嚟

移左民住house先出黎威啦

精神移民有閪用咩 現實仲喺香港交緊租

其實點定義先叫夾硬上車？